人鏈可唔可以申請世界紀錄

如題

申利：唔識申請

推10

推9

咪咁大諗頭啦

P牌仔推唔到

其實人鏈就係參考1989年8月23日 (冇錯, exactly 30年前)波羅的海之路人鏈示威

人地有600公里長, 我諗香港都好難圍到600公里

2百萬人個次都得啦

得幾千會唔會比人笑